連登愛民生運動，歡迎大家寫低你嗰區有乜民生問題

繼屯門一役後
確信淺藍真心動搖
只要堅持不停為民生發聲
一定拉攏到班淺藍

歡迎大家寫低你嗰區有乜民生問題
只要係靠人多解決到嘅都可以

例如邊度成日有捉棋呃錢黨
邊度成日有黑社會
或者邊度多擾民水貨客

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

歡迎分享

地區服務部

要做到比啲垃圾建制做唔到或唔做嘅嘢

沙田區，新城市廣場好多蝗，名城好撚多蝗搬入去住出出入入，好多細路講蝗語

Pish

好多區海濱臭到仆街算唔算荃灣

東涌區，東薈城最多蝗，其次是360，之後很多公屋居民都講蝗話